# DESAFIO Final - JackExpert
---
* Desafio Final - processo seletivo JackExpert
* Prática e desenvolvimento dos conceitos de helm em pipelines CI/CD
* O desafio consiste em utilizar uma esteira de CI/CD para deploy do nosso projeto desenvolvido durante as aulas no cluster disponibilizado pela jack.
---
